urgent urgent !!!!!!!!

All the foreigners please call the consulate to help the students in Polytechnic University. They now have NO way to escape and they are likely to be arrested... Please... help our students. They may be charged with really serious crimes by the communist government. Or if you can PLEASE GO TO TSIM SHA TSUI EAST TO SUPPORT OUR STUDENTS!!!!

Sos poly u